維拉對列斯聯場波真係痴撚線

維拉有條友傷左
列斯球員唔理照攻入左波
維拉班球員嬲到仆街打大交
點知之後比爾沙叫啲球員比維拉入返粒

維拉班友on9

列斯自己人傷, 又無生命危險, 球證又無吹, 人地唔踢出界鐘意照攻你咪照踢照守囉, 無端端自己唔郁唔守自己以為場波停畀人入怪得邊個..

比爾沙肯比你入番都算係咁..

球證都無吹
要怪就怪球證

買左主勝屌你老母

你盲?

睇多次先啦

你都幾funny

16號仲諗著守
係咪雨狗啲friend

有個仲諗住清人粒波

買撚左細波呀仆街！

列斯的確冇必要踢出界wor....

嚴重受傷球證有權吹停
無吹停leeds有權繼續進攻
唔通下下有人跌低跟住人地唔守就唔攻啦咩
只係leeds個領隊太仁慈

球證又冇吹停, 維拉啲人企哂係到唔知做乜9下下有人受傷就踢個波出界咁有排踢啦唔覺得有咩問題

之後Leeds比人入返粒先最on9

如果係曼城，會唔會比般尼入番

係咪維拉果面買左首名入球
輸左先嘈
後尾再補番個下一隊入球
大家開心

哥狗

列斯爭緊上英超
班友勁撚唔妥

曼城會攻再講

最撚仆街係條友拎住個波喺邊線收油
全世界以為佢準備踢出界都一齊收哂步
點撚知佢放直線咁撚賤種

假撚到呢

入波個條友都係全心想攻直接加速推入禁區 另外一個前鋒Bamford 都全速入禁區支援 輸返個球又無啦啦有個中堅想守 根本成隊都傻傻地

俾人入一粒=假波啦

就係睇球品
冇球品既球隊咪覺得唔踢出界好正常羅（曼聯熱狗）

冇犯規呀 冇球品姐

跟著個傻既全隊都變哂傻閪

就算唔想踢出界 通常鳩猜到等條友自己起身
扮唔攻點知比直線 咁撚陰濕真係未見過

但維拉又真係太天真

點解唔犯規等球證吹停要人地主動停俾你？
大家爭升班球證唔吹梗係扮晒蟹唔理你架啦…
維拉班球員真係on99
列斯又係on99，一係就賤到尾一係就咪撚攻
入撚完人又讓返球俾人，實俾足總抽秤啦…

停係人情
唔停都無計

on9 leeds 抵冇得升

LEEDS其實係咪唔想升班咋

咪係邊線條友, 收晒步手指指以為踢出界, 點知佢放直線

唔打球證 走去打入波個個

所謂打交 都係推黎推去咁

連個講波佬都話噁心既入球

有乜好屌
球證未停d人就當曬對家會踢出橫邊咁，抵死

利迷咁能無品

抵你破產
咁黑嘅野都遇到

Leeds 絕技留班

香港會係球證叫對面俾人入返粒

兩邊都ON9
球証冇吹就繼續守啦以為自己球証,最多未自己守拎返個波踢出界先發難渣
比對面入返球又係ON9自己仲爭緊上英超仲要自己主場
依場之後希望兩邊都升唔到上英超冷靜返一季先

你ON9
最基本體育精神都唔識

體你老味咩
訓低就要人踢出界返屋企訓啦最後訓低條友未又冇事起返身
依家最後兩場列斯仲有機會爭直上英超呀
維拉班友唔守未繼續攻囉有乜問題

個個訓低就踢出界就世界大亂喇
如果係嚴重受傷 head injury 或斷腳場內既人一定會知咩事 球證吹停或者自己踢出界

小學踢波都教你聽雞聲喇

原來體育精神係對面有人訓低就要踢出界，受教受教

假撚到

Leeds 爭緊上趟英超 維拉無野好爭

球証無吹其實道理上可以攻上去
邊個知你係真定假扮.......

真係無明文寫明leeds要踢出界
球員係可以有自己睇法, 唔同意唔想比返個goal人
落腳防守表達下自己立場我覺得無問題

反而打人打到人要比返個goal你抵拎紅牌

如果講到咁. 點解唔球例寫明..有灰色地帶就預咗比在場球員決定啦.
得足球係咁奇怪偽善, nba果啲人見對面跌低咗
即刻開波跳過條友大力slam dunk

如果咁都有得嘈嘅話

每次形勢差比人攻破果陣
防守隊好似toy story咁全部跌低扮抽筋都得啦

其實已經接近無可能直升
得返一場落後3分，得失球輸超多

咁樣擺明打假波

我覺得要罰列斯打假波
做完衰野後擺明唔撚守比人入,咁唔洗玩啦

個問題係佢地傳去左邊扮到踢出去嘛，但又無啦啦放尻人冷箭呀

其實都幾on9
怪就怪列斯中場兩條友好似放慢左
對面以為你想踢出界

第一次見

好明顯你盲目地唔識睇波

有人傷咗會吹就暫停吓

其實重點係列斯聯條友放慢去邊線似想踢出界,成隊維拉放鬆左,諗住等軍醫入場...
點知冇啦啦放個直線波去前面攻,梗係想開拖
球證係冇吹停...但體育精神呢樣野有時唔係白字黑字寫到出黎...

Jansson
其實贏唔贏都應該直升唔到
同錫菲聯差6分差緊13球得失球
索性贏下球品好過

重點係leeds 11號仔去到邊線收晒油又手指指咁
維拉班友以為佢會踢出邊線點知唔係
情況似veltman呢球

唔係話有人訓低一定要踢出界
而係收曬步扮踢出界 跟住放個直線去攻好低裝lor
當然佢肯俾人入返球算係識得補鑊

係人都知球證未吹雞就繼續架啦 正常都keep住防守等球證吹雞或者人地踢岀界 係維拉on9企定定以為人地實踢岀界

如果調番轉維拉拎到波快攻都唔會停啦
好多時都唔撚理自己友係度碌地衝上去攻㗎啦，講真果位傷撚影響到你守咩，成班維拉都矇撚嚟，人地唔老馮要停俾你，但係列斯又on99

差我粒12m啊，仆街

屌你老母 一係就直接攻到底
有人瞓低 你拎到波手指指扮收步 之後攻返人轉頭
仲難撚睇過熱刺嘅拳擊手

你直接攻冇人會屌咁甘
你做埋啲小動作呃對面唔守就係仆街
唔係話唔吹就可以咁樣呃鳩人啩
咁隊隊都可以踢鳩你 之後搵人扮收步就可以單刀啦

你就咁快攻邊會咁多人屌 而家手指指完扮收步等對面以為佢想停再畀直線呀

咁無撚敵啦 踢咩波啫 去做戲算啦

咁都仲有得講，自己友一訓低未去邊線，已經放鬆曬啦，個個舉手叫對面踢出界。

個波一日未出界/場波未係死球狀態/球證冇吹停，都要專心比賽，呢啲校隊教練都會教啦。好似周不時防守方後衛收步舉手同旁證講越位，旁證冇fing旗跟住攻方入波，邊有得怪

咪撚係，職業球員

依d就係球品問題 下下講例 咁以後你隊波球員受傷冇人會理你

封左點買下一隊

點為之有球品？

一係就完全唔理照樣攻 一係踢出去 依家佢
扮幫手fake人就係冇品

細蚊仔玩玩具咁

無人覺得第二球仲有問題過第一球?

泰利係維拉助教,入返粒之後仲繼續同列斯聯個教練互屌

職業球員就係扮好心呃對面 實則就見你病攞你命
都係嗰句 一係就唔好扮好心 一係就咪撚偷人雞 踢到咁撚小人 抵佢成世打英冠

有,睇到列斯聯仲有人去守唔聽指揮/唔服氣,見到列斯聯個教練對隊波既掌控力唔夠,唔怪得季尾自爆

其實冇乜爭議
守嗰個中堅聽完個領隊講讓返粒覺得好on9
但係其他覺得入人入得好撚難睇 所以on99咁唔守

因為依場波2邊都係要打升班附加賽
賽果點樣都係要打, 所以列斯聯入唔入波對排名根本無影響
維拉班人所以屌9佢

列斯聯送番球比佢,都係因為升班賽會有機會對維拉, 好來好去

下面有人話Leeds之前有人傷果時維拉有清個波出界，所以呢下先炒到咁大鑊

同埋俾直線條友係幾撚無品

你話扮幫手嗰條友未轉邊已經舉曬手想要波繼續去，佢去到邊線仲一路望緊前場跑位嘅隊友，如果你話佢放慢，等隊友現位都要時間啦

成班人都唔睇英冠，睇左一場就以為自己醒過人地研究左英冠成年既領隊
明明前晚排第2既錫菲聯都拎左3分，根本列斯點都追唔到，除非今場加下場淨勝14粒。不如讓一球比人，如果唔係維拉班痴線佬鏟傷列斯主力，到時附加賽都唔洗打

第一球都可以話係列斯奸
但維拉兩個後防同龍門都未致於完全唔守,
某程度上都可以話個前鋒推得靚射得靚
呢球都可以再一次警剔球員未踢出界都要專心防守,同假波無關

但第二球列斯搞乜撚,擺到明還返粒比人
對手又聽,自己龍門又聽,
雖然我無買波,但人人都話咁樣放個空門比人入而當係還返比人,仲成世界?
係咪應該先罰列斯

兩球都痴線

撐第一球個d唔識迪肯尼奥？
你要入波你要升班
但以後都要揹個名一世
入d咁嘅波，想點出名？負面個d就有

第二球又係癡線
=做假波

足總應該兩隊都罰

上帝之手......

係囉
無人記得佢幾好波
一講就上帝之手

球場上好多呢d例子
拎埋歐聯又點
掩面戲子都係跟一世

記得西甲有隊波講明你訓低佢地都唔會踢波出界
唔記得係咪基達菲
講到尾
導演一日未嗌cut 就唔停架喇
仲話職業球員
要怪就怪個球證喇
搞場鬧劇出黎
買左無入球/0:0 個d 都唔知點算

其實列斯聯就算贏左 得失球都輸緊比錫菲聯十幾球 得返一場聯賽 直升99%無望啦
如果仲有得爭 比爾沙會讓比您？

點同呀
你呢球係自己友傷
控球權係自己度
踢唔踢出界自己話事
一日未踢出界就放低介心，只怪自己on9

兵不厭詐，列斯聯冇錯，踢出界係人情，唔踢係道理

全集響呢度
Bonus: 泰利叫列斯聯教練Shut the fuck up

其實無耐之前Leeds有人訓低而球證無吹，維拉即刻踢出界，所以佢地先會覺得Leeds會有體育精神咁做翻同一樣嘢 Leeds就恩將仇報 維拉就 on9 打和啦super

呢啲好少事
哥狗都成日叫人shut up fuck off

個波未出界就守埋先啦
見到有人瞓低就放軟晒手腳咁
一隊冇品一隊戇鳩

原黎狗真係色盲

其實呢場波
咩賽果
呢兩隊都係踢升班附加賽
是但啦

贏左都直升唔到啦
當贏1:0
差成12球

維拉若維持在3至6位有機會踢附加賽重返英超，post 出來前先做資料收集先啦;甚麼無野好爭……

你睇多次條片先
佢扮唔進攻 踢岀界
個個先停晒

維拉d球員大愛到

Leeds最後又係On9

結論：兩邊都on9

錫菲聯真係多撚謝比爾沙
不再列斯呢幾輪輪輪都自爆

根本唔想升

的確球證唔吹都有權攻 難聽d講就算你打機有球員瞓係地都係咁 無理由咁on9主動棄守
列斯無球品既最多只有一個咁大把 就係扮踢出界突然急傳個位

咁維拉鎖定左附加賽資格啦嘛

咁叫打架喇
真心出拳就唔知停幾場
唔洗升班

又會肯比佢入返球，我係球員一定唔制！

維拉入到附加賽再撞到列斯聯就好睇

算數啦佢，俾佢今場拎3分，下場都仲要錫菲輸波佢贏波先同分，計得失仲要差人廿分，升鬼咩
佢要怪就怪自己早兩輪連輸兩場俾d中下遊

岩岩計完d分，第一輪9成撞唔到，要兩隊贏晒第二輪先有

佢真係瘋狂自爆
自從季中派間諜衰左之後就柒左

未見過

踢緊呢場嗰時都知要踢附加賽直升唔到啦

有拉衫已經勁過平時鬥牛，真係出拳果個我估俾人停到出年開季都未停完

個中堅仲想晤比人入

本身都係打和 唔影響戰局
係莊家同賭仔姐

多謝leeds比番半格我

算啦，呢個階段列斯聯又追唔到直升
兩隊都入左附加賽冇咩影響
維拉班撚樣又緊張d，又郁手又剩

列斯聯對韋根個場直頭係經典
主場對下遊球隊韋根先開紀錄 韋根仲要有球員食紅牌 有70分鐘踢多一個球員 結果比人反cup 2:1
搞到以家直升機會渺茫先嚟搏命搏到唔理體育精神

係就好
泰利vs林伯

韋根又唔廢得去邊既 係年年季尾先上力開季

直情多謝比爾沙添啦
幫我收返注高水維拉+1

抵你死 列斯聯撚手足都唔係第一次

屌你老母陽具森咁都唔洗停終身咪益咗佢lor

買左波個d可唔可以報icac

btw 列斯又真係鳩屎左少少
佢鳩屎在扮唔攻之後傳直線
如果佢一開始存心攻應該無咁大獲
但你擺撚晒野慢慢行之後傳個咁既波痴撚線

咁都有得怪 一有人訓就吹仲洗踢波

垃圾抵撚死

希望隊西波一世都上唔返英超

傳果個無問題，踢去人地底線係正確，你無理響中場公正球益人，係前面果個突然拎左粒波沖入禁區射先仆街

吓，你有冇睇波？

有人傷踢出界不嬲都係求鳩其踢出邊線就算
邊會突登清去底線咁遠

嗰球好明顯係傳波啦下話

一有人瞓底就要吹停
乜撚嘢logic

問題重點係條撚樣扮踢出界再放直線
呢條友狗黎

Leeds 又黎自己搞到升唔到級

又要打升斑資格 應該都係升唔到多

咁不如刷多幾球拎，一齊幫手拎神射手、助攻王啦

個球員咩名

tyler roberts

同細哨係界外球扮去問龍門借水飲一樣咁賤

我記得之前都發生過一模一樣既劇情 好似係荷甲 都係有人傷照入波+讓返球比人 但果陣好似條友係冇心入（類似想傳比對面龍但唔知點解入左）有冇巴打記得

你離開左列斯咁耐仲咁關心

Vertonhen

一有人訓就唔攻仲洗踢波

收慢放直線陰維拉，加埋列斯聯on9中堅唔想讓返一球已經夠哂難睇啦
都唔知有咩好兜

原來仲有呢場